[反哥又輸]曼城球迷吹水區 54

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

推定先 陣間唔駛碌咁落

對面都有個sane

25 sane

升班

今場係咁傳失波食哂屎

肥根又入

我都係

執傳中波

垃圾獌反杯3球

屌 難睇到

岩岩果場先難睇

換番主場點知又係咁難睇

對面打好多高波

.......

個電腦做乜撚野

屌你 對面放夠狗未

依隊真係勁 d過頭同分波岩岩好

瞓 聽日再見

唔勁lo 因為我地352先比人放狗

3中堅一標失就仆街

咁352預左比人打邊啦

last

計左贏

3個去搶個掛機 跑到過哂龍

.. 我想傳上去

玩得

你地仲玩唔玩

我繼續左閘
一路玩一路踢馬德里打吡

我訓了 聽日再玩

我都最後一場

我踢多場

玩多場

轉野

我st

我未試過打中場

痴撚線電腦

save

救到

訓了

條友真係以為自己派路 下下都企係度放波

完

睇波了

終極last？

Me2
頭先賓周比人省頭

上床睇

lm

Lm

石頭要抖6週
姐係肯定錯過曼市打吡
希望公司哩6週唔好傷牙

個半月姐 都叫不幸中既大幸

1個中堅好返一個就傷 應該係國際賽d 19野

LM

石頭打足咁濟

Kdb左腳又入遠射 fifa幾時加番5星waekfoot比佢

歐聯唔出哂文加拉肥根廢華yaya擔尼既話我屌死哥狗

水貨琴晚廢撚到

唔訓cwa費奴國際賽都踢左超少90分鐘 再唔抖快車真係玩完

第一季黎嗰陣FIFA16唔瞓weakfoot係5星
都唔知做乜鳩FIFA17又開始變番4星

諗起唔瞓第一季黎嗰陣個個都話佢同施華一齊落場既話條中場線好屈
點知老人家柏帥唔識用佢地
今季哥狗第二季終於用到佢兩個超勁
利申唔係反柏帥 係想讚哥狗識用佢兩個

Fifa不嬲弱化鏝 sane死都冇4星skill 今年算係咁 nerf番獌 上年屈撚到癲 鏝城拎英超都冇獌升得咁快

迷哥路上有你

獌隻Angel Gomes最撚on9,見都未撚見過有90potential

雙核1+1>2

個撚個天王巨星黎嫁啦 上年隊獌勁撚過皇馬

我上年用黑羊跑唔過細緊

FIFA喺咪得開賽個mode先會同步更新球員數值？

係

收皮啦二百幾

樂視會唔會便d

今晚有冇pro

可以 最早10點半先入

油王間Girona 球會個Facebook page串到呢？

??

可以 九點就得

今日練左成日 隨時得

十半啦 要等波追carry

我呢2日好撚廢喎

不嬲

我整左隻navas 準備做角大

咁我做埋番工啲野先

未郁過 仆街放假都要趕工

Manchester City could accept between £3m and £6m for Joe Hart (30) in the summer, as he will have only one year left on his contract. [Daily Star Sunday]

橙

good deal

Win win

你件垃圾只值3M

幾錢買返黎牙

沖埋涼開得波

等開波

我沖埋涼都得

98?

等緊你地on

而家on

lobby 3個

你地勁撚到

mud9 fast la joe9

我踢咩位好

波追呢

開唔開波先 定等齊

打場熱下身先

on9柱

仲未收工
你地打住先

又中柱

咁都入唔到第二球

係咁早柱痴線

黃耶

又紅

我試場any

巴打你地係ps4? 可唔可以join

點解我會線低左

可以

之後就好友球會

宜家add

批左

你地仲玩緊 ? Can join now

玩緊差唔多完 你入左隊？

就完今場我話

開左pro club之後多左新面孔

拿仔入左？

黃耶無波追屌就鳩踢

入左

留個cam俾我

屌 hand機 等等

邊個想做cap

我都想join你地
Add左psn

頭先個畫面由跟波走冇啦啦轉左跟人走幾唔習慣 唔識較返

加左 自己入隊

禁你中間個黑板

開機

lw轉去rw

Me?

申請左入隊了

好 批左

55 左翼條友踢其他位廢3成

又要中堅

王牌

變黃耶

仲有冇防中位 就番到屋企

中堅

中堅啦 防中好搶手

Gk

下場比我踢場攻中

想試下

想下好

其實龍門有咩制要禁除左郁之外

我做中堅版黃耶

好似有撲波制

我淨係㩒x撲波

黃水打龍

中堅係咪都比人推過架啦

咁難救既屌

靚直線

不如我any

迪世三

對面廢龍

cup入左

以為出界

3射3球 對面水貨龍

反cup

og

波追撚狗

波追冇人性

轉位??

轉咩位

蛆唔係攻中咩

我3中堅any

要撲埋12碼

放心 你失幾多球我入返

我踢入龍

已入 肥根客串中堅

前面踢緊咩牙

燈

痴撫線

迫害

加野

我攻中?

耶蘇中堅？

可以 頭先失4粒唔做人了

下場

下場我中堅

斷？

可以轉了

波追死左.??

轉緊中堅

有前踢wor

咁倒杯酒飲先

試試踢前

我同耶蘇踢中堅

唔怪之得踢成咁

帶刀侍衛

零失球

波追踢中堅仲屎過我

頓撚過隻豬

又串我打龍
咁叻你地試下囉

開個party 傾飽佢啦

笑死我

痴線

點會12碼

幾驚又中柱

波追

2大神中堅

仲有冇位

笑到差d透唔到氣

我都係返中埸

一助攻

我訓了 再見大家

你入未

水貨呢

宜家準備開樹

好鈍 轉唔到身

10個12m

頂

廢龍又比人中出

屌

明明3球都捉哂佢路

中場唔好上曬去 下下3打5

都係入左一球啫

都係我累事

我係咪得中堅位可以打

水貨打中堅

踢右面 丁力個位難踢到

中場

我成日回防

我今場冇乜點上喎

我都係 跑到斷哂片

波追中堅

joe cb la

等我雷多2場先

我個人做左龍

咪撚入黎啦

對面11個

下場我做GK算

點解我個人唔係打中堅

屌你啦 搶埋我個人個位

屌你老母on99

對面勁到

打返4後會唔會好啲

抖下先屌 比人老強左成場

我都抖下

我等陣T你慢慢同你玩

兩邊要盡量拉邊 你地帶埋d 人去曬中路
對面封得好 搞到我地完全搵唔到人比

唔係休息咩

訓先 聽日再玩

係咪完 我玩dq11

我都玩

差少少

明天再見

屌今朝頭痛又眼瞓

依個post好無營養
無人傾波的

傾咩波

屌你地講咁多頁fifa

歐聯預測

巴禾
擔尼 奧達 文加拉 真高
耶耶 肥根
丁力 廢華 科單
牙路

知啦唔洗講兩次
真高未夠班踢閘
應該文加拉打閘，Adxxxx打中堅

咪傻

文加拉打閘

幾多年前

靠佢出波死得啦

16連勝

Bony下季會唔會要踢英冠

希望後晚真係有幻幻睇

互射12下都計 ?

官方話計

望番琴日場西咸

祖赫特真係簡直係垃圾

尊重啦

蛆同巴禾簡一個留隊 你地簡邊個

巴禾，留低出下氣

bravo

蛆本passport係咪已經唔值錢

唔想佢留低打後備

我簡蛆留低
佢起曼城最後一場表現好好架

緊係簡祖

巴我躝啦

#PEP: Phil Foden is ready to start a game. Brahim as well. Two young players. I see them in training, in the World Cup, they are ready. They would not be training with us otherwise.

The skills are there. The quality is there. We can help them with the speed.

咁要睇了

唔睇了，上到位先睇

邊撚個又叫brahmin

Diaz

歐聯出哂11個後備算啦
攰撚死人咩

屌原來係佢..

阿古路：邊撚個黎

Pro club 有冇人

唔係 係覺得佢去西咸更加冇信心咋

冬季係咪買哥利斯卡

邊個黎

德國 屎浩克04 中中防中位

仲有其他番到未呀

佢fifa超屈 189cm 又快

買到不得了

首先要搶贏拜仁

真.費奴接班人

費奴屌打佢啦

哥狗話要搵獲加踢防中,不了

傳過買咩中場?
Can,Weigl，哥利斯卡，仲有冇?

好似仲有拉素果個？

柏路路定沙域

沙域

今晚冇人pro?

潛力新仔 夠高身體質素好好 比哥狗慢慢教都唔錯

都唔多人玩

橙
可能一月先復出

不過文迪可能會提早復出
【人無事咪好】曼城左閘文迪上載玩波片段 文迪：伊巴係獅子，我係鯊魚！ | 自由球地帶 | 球迷世界 - [url] fanpiece

哥利斯卡係我首選

呢個買到真係不撚得了

想棄ut打用曼城攞球會d1 title

冇人其他人死左去邊

一月可以傾下試下免簽

一月過黎有得R英超冠軍
大把柒頭想黎啦

阿路係咪受過咩童年陰影牙

拎硬

今晚做假鏝

我都唔知睇唔睇

0345好難頂

好想文加拉上位做後防一哥

03:45睇完食早餐返工
不過我病病地

講下好啦

走啦假鏝

今晚唁睇既都係假鏝

呢兩日都冇人得閒pro?

我ok 不過好似冇咩人

屌你老母..

你條垃圾

收爹啦A09

而加得唔得?

病就慳番啖氣抖下啦

屌你老母西 薯條麥樂雞

有幾個 3個就不了 多d 人先

真巴狗+真鏝狗今晚兩邊一齊睇

扮咩丫假鏝

上次已經完全證明我真鏝疤身份

再加迷哥

點睇到阿

做乜鳩

拿 我唔係串阿記無得踢歐聯阿

屌 原來今晚得曼城

你喺 cap左圖

Pro到今晚睇波？

牙路瘋狂咬人

阿記係無歐聯踢

訓教了 等陣起身睇波

今季FM 好難玩玩曼城都入唔到波咁

幾點踢得先

冇人啦

我得 其他人呢

啱啱飲野

好撚攰

City XI | Ederson, Walker, Mangala, Otamendi, Danilo, Gundogan, Yaya Toure, De Bruyne, Bernardo, Sterling, Aguero (C)

Subs | Bravo, Foden, Delph, Silva, Fernandinho, Diaz, G Jesus
屌你老母唔訓又要踢

用foden頂唔訓個位玩下都好啊 又踢踢撚死唔訓

應該想chur半場入2 3粒再收起 希望唔好chur到傷左

最好就係咁 半場2粒拿拿林換foden

又話有幻幻正選

Yaya

????0 ppl?

有冇手機link

360睇唔到

丁力

丁力做咩

隊長唔比yaya?

節奏幾快

Walker快撚到

Bwa有啲睇頭 生性啦今場

逼得都好快

一出yaya就咁多野講

快打快幾好睇

對面個龍
利出產嘅龍都係笑匠

依加睇返可能上場水貨出黎回傳駁腳係哥狗叫佢打保守啲 依加都幾活躍

京多安0現位.?????

廢龍嚇撚死

即刻現位撞牆

bwa同丁力試下調位啦不如

真鏝報到

水貨傳比龍.

水貨又r痕 右腳燙啦

水貨真心水貨

文迪

好癲 強迫症咁封死都要傳

好撚多假鏝

水貨d射術

手機咩link

岩岩訓醒

diaz foden

估下幾時會換佢地

下年

Reddit

Acestream link?

拿玻里1:0
不敗就肯定首名

廢龍

作客大炒 番到主場反而入唔到波

Foden

要出黎啦

比飛燕諾斷連勝

又係丁朗絕殺

美斯既finishing

diaz好波但好獨

勁過水貨好多

反丁狗難得有得上下水咁快就要縮返入佢老母個臭閪到

比條生路

級已進，下場foden同diaz都可能有正選，可憐對面拿玻里贏3球都未必出到線

我見上網d 人話 哥狗出佢係因為叫佢拎黃牌
跟住下round 就夠黃牌停一場賽
咁16強就唔洗因為咁而停賽

而佢真係拎完黃 就換走佢

訓左無睇
我廢成點

有時真係忍唔住笑 辛苦哂反丁捱夜睇波

說個笑話：反丁真鏝

冬季賣insigne比鏝，下場出正選幫你

踢唔歐戰買黎托

換你走咪得 水貨 不過買黎冇用 比後生仔上仲好

利柒浦浪費左古仔

笑死me 半場以為咩事炒3粒 原來最後都係大家熟悉既利狗

戰術既野

17連勝 仲有無人敢反哥sir

有冇人講下琴晚踢成點 88分鐘丁力入到唔係就和

原來琴日我做隊長

又話睇

都話病

廢人

Totally no mood to 捱夜睇波

高幾日作客哈迪斯咪又係要斷連勝

人地贏過曼連 強隊黎

踢成點

笑死mendy個ig 同 影鳩walker個陣話sunday u played next tues you play

sterling係mendy隻g

好心佢玩少陣快啲好番

有delph佢慢慢好都未遲

估唔到大夫打左閘都有d效果
上場打李城見佢係咁剷鳩馬列斯好撚爽
仲要野野中晒波

得哥狗用得掂英人

公海班垃圾凈喺識負評 屌佢又唔出聲 好唔過癮

捉到迷哥

肥普呢

暴力足球係人都識

反左20場丁力都未贏過 有沒反丁手腳出黎一齊檢討下

越反越勁 佢勁係反丁落力有功

差唔多季中啦 唔駛心急 過多個月就到我地威

無

屌你仲敢上水

屌咁既陣先贏得果1球

反丁反到灰哂

曼城啲右翼係咪有做狗既傳統
之前丁力 今日水貨

反丁注定會輸

可

開波未

開左

祝反丁死全家

波追 耶清呢

wait me 3min

人呢

唔見左石頭既

你地打場先

差你先夠5個牙

沖個涼開波

跌撚左落屎坑 ?

浸浴

打埋丁先沖完係咪唔撚得牙

3場都黎緊

比你抹埋條jer比盡你咪2分鐘搞掂

打住先啦屌 等死人

比我試場st好冇

原來波追青係早洩

入緊

我又join

我沖埋個涼join

對面廢撚到

隻電腦閘9.2分

入波呀嘛

加左skill move可以突破

咪屌我呀 第一次打ST

唔驚 仲有黃耶

點解我係gk

咩料

我上次咪又係咁

唔怪之得咁廢

轉身好撚慢

對面波追人

d後衛有沒60分

你要set你個人係cb

打毛

對面撚狗

走啦

走

已入

Wa diu

1比5 追到5比5 琴晚既猁

屌你5粒都反cup 勁撚過巴塞

世紀之戰

我屌左出聲

出去轉野

係咪好似仲球球唔同人入

6比5呀

st幾正

有無手足叫左出聲

好過黃耶

有

咁又唔會 我頂波好屎

絕殺果球靚到

你人仔幾高

188cm 80kg

屌 去到後尾冇氣跑

駛唔駛再較下佢

後尾都無理自己咩位
淨係追住個波

jesis in mei

我有強力界外球

咁耐fifa已來最經典一場

轉返正常sane先

我隻人仔點呀 要唔要再整高d果d野

太高會好頓

188 夠做?

夠架啦 加埋力量壓住頂

防守唔好拉隻閘出黎

靚牙

對面射極唔入

我見人食左我位d高佬照頂到

中堅都放去閘...

點解可以跳唔起咁

個球㩒左搶波點知射撚左

你繼唔繼續st

果下我空哂

試多場

好

反應唔切㩒cancel

中堅真係太悶 試下閘

點解個人成日痴埋個波度 明明想走開比人地拎

以為唔入

屌你地咁快開左波

瞓醒等睇疤

掂呀屌

我冇升窩利

轉守為攻之鬼

攔截王

我果球入去襟番地波出黎

幾驚我果下飛機

用頭咪入

我係咪轉返防中

個樣超似會飛機

繼續前啦

前啦

讓比蛆啦 次次都打cb 悶死佢

又可以雷前面

啲指令慢成秒

新人留名

點解比人撞就唔夠撞

對面夾撚左幾年咁

屌 岩岩想叫波個波就傳左比我

隻drogba好勁

點解可以頂住個位搶唔到佢波 l2唔係都會比人搶到架咩

力量高同重

應該升到90幾

咁唔會好純咩

屌 禁錯制

佢唔高

鈍*

呢個快攻

個龍勁到

呢隊送分

射j

記住6比5

我個人做咩事

cut 唔到個3角

贏晒就升班

打埋呢個賽季就訓

Me too

same

Volley

痴撚線

平安鐘

-6足球

嚇死

對面個st咁樣頂空氣

呢場好撚奇怪

我隻假9無咩用

大家狂打快攻

我淨係識打快攻

我想較重d自己 我得78kg

點解我咁矮都跑得咁慢

同埋大轉邊

有無用點加？

爆哂

麥坤

我有咩用

拉走中堅

對面好慘

ea幫升班

yaya!!!!!

=.=

屌牙

唔知踢緊乜 不過升班

我是垃圾

D2

後衛腳

咁樣上d2 比人屌打返落黎

訓了 聽晚再踢

我都係
入左球先得個7分

訓教88888

實有啲再屎啲既

今日好撚攰 訓先

Byebye

88場先入18球13助攻 依個yaya唔合格

出隊再入隊reset

-6上d2 成隊唔計波追頂多d4-5

今年次名出線同首名出線完全冇分別咁

獌下場歐聯無得留力著

隊波真係以為自己好勁咁

無黑哨什麼都不是

分分鐘對皇馬

條女柒到

Ching食開咩女

A0

Call開咩質素既g

正過上面隻鏝雞

希望哥狗下場歐聯留力算啦
唔好諗破紀錄六場歐聯分組賽都贏曬

哥狗調教丁力

唔出力都好啊 等拿玻利落去追死阿狗

阿狗隊西波對中遊就柒 對強隊通常都水準之上

對拜仁輸2-10喎

山寨王唔算強隊

第二回合一開波禁住拜仁黎屌 半場前紅左個跟住先爆炸 唔紅係有機會反cup

同埋阿狗水準之上唔等於勁過強隊

我地個17連勝同薯君如有咩分別？

唔係自己揀對手

黑哨幾場 和波12碼當贏

今晚幾點pro

又冇人？

哥狗

屌啦星我都識教e d野啦

10秒左右拿斯尼葡萄中

唔係親生仔

拿斯尼

開波

左上角

Pro 得未啊

點名1

2

咁少人 其他又死出去陪女

收左工一陣喳

岩岩搭車返屋企

官網黑色星期五好抵屌
送印字加歐聯章

打漏左只限主場$420

番到未 番到開波

有人咩

羅賓奴被判強姦 坐9年

曼城專出監躉

2個強姦犯

阿當狗邊係強姦，佢衰11

4小時

3小時

GABRIEL JESUS: I WANT TO BREAK AGUERO’S RECORD

睇黎耶穌仔應該會長留我鏝

Any pro

想入pro club打開dmf，求加
psn:LukKompany1992

隊長

兩大文員

加我psn

之後好友球會入隊

今晚有？

今年拎咗歐聯就會過巴塞架喇

今晚有得玩未

今晚ok

Aguero:I will stay at city until we win the champion league
結果一stay就stay左7年

Stay到而家回埋塘都未拎到

果陣個個求佢唔好走
而家個個叫佢快d走

緊係啦 最好走

可唔可以俾返1112年個牙路我

玩得未啊 另外果位巴打仲未加我

睇緊降魔的

加左

好既已批左

你accept我先得

Pro club

而家開機你等等

accept左你好友但未收到你申請啵

開波？

Me ok

me ok

我都得 波追？

ok又冇人on

lobby兩個了

其他人on未

Pro?

Come come come

12點前上黎搵你地

我11:45-12點到

98

入場

無波追開打d2等降

打1場等波追定點

試一埸

？

護級之旅

俾個29打爆

整整野

目標護級

discinnect

入緊黎

剷變叫波

又雷

左腳

屌你老母係咁剷鳩我1張牌都冇 死獌狗4424

遲d 轉個擔泥佬樣先

個電腦唔係1腳傳 慢撚到 谷鳩我拎唔到

對面d 封位

ea要降班

曼城小將Bytyqi疑因心臟疾病可能選擇提早掛靴

唔知鏝迷阿路識唔識哩個呢

對面都夾左好耐＿

正常上到d2都係夾開

對面叫siuma

3射3球

隻hazard咁撚勁

0分降班

屌佢老母 得益完吹返轉頭

冇人防中？

入到去幫我同防中換位得唔得

出去整矮隻人姐 咁去沖涼

玩撚咩

我地2球柱

一開始較鐵桶陣唔好比人打反擊？

有冇防中or 右翼比我玩下

下

都0分 守龍了

真係0分降班了

sor 果球應該射 但係諗起finishing 得60就想傳

我都想玩下守龍

15射入1粒 6射入3粒 抵撚輸啦

我負責遠射算

第一次打龍有d咩要注意

own goal

打返中堅算

三角圓形果d都係傳波射波?

淨係用x擋波就夠

唔好跟佢個箭咀企

我係後面猜到有空位先比

唔跟箭咀企咁我要企邊

拿 456架

近柱 跟箭咀會好大個窿

有龍門是咪要轉設定先有埸

玩一場龍門 唔對路轉返上去 ＿

企左係果個位都唔接波既

點樣接實個波

又比人屌打

黃耶跑去波追到做咩

企啱就得

靚撚到

咁出

組織

雖然都係唔會救到

下 我以為救到

勁撚到

可以訓練成廢龍

我訓算

差1場就

波追頹左

輸成晚

降班唔緊要啦 大家玩下姐

我本身都冇諗過會上到d2

係咁輸比d唔勁既隊我好撚炆 所以唔玩住 發揮唔到

呢句真

成撚日俾ea迫害

踢咩位都勁屎sor

我地係亞軍廷 踢一個

真係好對唔住 我都知係我太垃圾

我已好努力去學緊

大家繼續狠狠咁屌我

屌你老母

Black Friday唔使＄400買到件歐聯主場連字章

拎plz

Facebook group波衫團購群組

只可以印#10 #17 #21 #33, 其實group嗰度都係官網買，唔放心嘅可以直接上去買，不過會貴少少

係我連累你地

想問阿古路ching有冇係度

好耐無見佢

Why

Hi ching

您好~

你係佢廠友？

No...我係佢主診醫生

屌你啦星

大家都係垃圾 無需介懷

messi續左約 唔駛黎鏝了

比多少少錢姐

Bytyqi真係要掛靴

心臟有事咁冇計 等睇曼城之後點樣幫佢啦

我系咪miss左咩

比左佢做球探

scout 有情有義既都算

曼徹斯特笑匠

熱刺輸緊

咪又會反cup

有冇pro

有冇人

可以

屌垃圾獌 狗屎運

史浩克場波好睇到呢

岩岩開直播就見到咁樣笠入

咩料 4:4

贏四粒比史浩克追四粒

個反擊咁流暢最尾果腳咁撚柒

睇下1.8x朗先

死獌狗無品到

一向架啦

唉屌又-6比獌執3分

聽晚做好自己夠做啦
到時咪又係繼續領先

隻廢羊踢中人改變方向變世界波 好彩計own goal

雙箭頭 0攻力 對升班馬又要比人壓住打

最緊要係打吡戰
到時佢地上一場歐聯無得留力諗起都心涼

等陣輸撚左就好笑

仲打唔打

對面守得好又有反擊 咁樣輸真係

講真
黎緊四場鄰居全勝我直播食屎又點話

好驚, 我地作客大巴獌
要斷連勝啦

垃圾死摩狗一定大巴加殺傷戰術 死摩狗有咩做唔出

到時垃圾鏝真係唔好有分落袋牙
等陣班獌又話我地黑架啦

米拿同史獨都有正選

米拿

米仔上身

夏薩特好撚勁呀屌

好彩贏左場車先

下半季主場對車又有睇多次豬1:3

屌你球虎尾腳勁到

痢塞死哂 又唔走位 車3分應該穩陣

阿朗素d右邊罰球真係幾得人驚

想睇車仔華麗入波，但我好眼訓呀

屌你沙拿一推順就攞你命

希望猁攞晒3分 一齊25分

???

沙拿算唔算有品過迪布尼
起碼入完波唔會慶祝先

又點估到巴卡玩自爆

車好彩唔係摩佬教咋 唔係剷埋你草啦

唔係講笑 摩納哥依間黑店都真係呃左唔少人

巴卡場場都爆咁滯

唔駛咁既樣 你就冇走雞架啦水貨

契仔安勁

米勞列又on9

反安又柒

笠到咁撚靚都冇計啦

熱車利失分 屌垃圾獌狗-6 3分

我地聽晚失3分

基羅納 94反超95比人追平

到時打吡再失3分
爽

咁就失6分x

你地幾點玩pro club?

今晚又要輸波

kaijai carry? d2唔夠踢

要睇小馬 最快11點開波 踢1鐘又要睇波

屌 以為siuma

馬係咩

失6分唔錯啊 曼城太囂張
我改左名 no新人

????

曼城需要盡快輸兩場

有無人喺fb 個球迷世界page見到哥迪奧拿教丁力做
Shoulder check 笑左

咩黎

啤啤

屌tvb

啤啤邊度正-.-

本身都唔覺得佢正 但降魔的拍到佢好正

芷若大夫

輸撚曬佢快啲降班咪影衰英超好過啦垃圾鏝

你條水貨快撚d死番法甲好過啦

係都B華先啦

一齊啦

999

1000